假如真的有了非理性決定，那是de facto certify一國兩制，對港人而言也是個解脫。

沈國師：

肥亨利：

（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？

#196 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Pish一下

Pish多下

Pish三下